江嘉敏網店賣贈品 被寸等錢使

江嘉敏與友人搞了一個網店出售二手物品，目的是鼓勵環保及做慈善，卻引來不少網友質疑，指她出售公關贈品扮環保，揶揄她「究竟有幾等錢使」，更質疑所籌得的款項會怎樣捐出和捐去哪個機構。

就網友質疑，江嘉敏在社交網回應：「鑑於最近有人惡意抹黑和中傷，我覺得有必要解釋清楚！物品在Story中有說明有些是客戶送的禮物。」至於收入去向，她解釋：「有公開網上討論究竟捐給甚麼機構和人才是最好的。」最後她再次強調：「網店是環保慈善用途的，不是用來賺錢！」

MK格同臭閪味出曬嚟

好cheap

賣相仲好賺啦

至於收入去向，她解釋：「有公開網上討論究竟捐給甚麼機構和人才是最好的。」

有討論 但無話會捐

玩完即走, 無手尾,

有乜唔好？

捐...信果個都戇鳩

肛交敏本人留負皮

佢身材勁c9

上次留言問佢jm9賣贈品，又唔話捐去邊，根本無本生利，結果block鳩我

買完有無得加鐘

啲港女就係咁撚cheap
又窮又要扮有錢人

肛交敏

佢副尊容賣到先得㗎

冇樣都有毒撚買

臭g點解佢個傻仔男朋友仲當佢寶咁樣

嗰件藍色衫好污糟

咪入佢自己袋囉，佢咁窮
上次又俾金主踢爆

間嘢叫乜

buyfromkaman

笑到仆晒街d人出價$5同$1，痴線真係送都唔要，直接捐錢啦好嘛
呢條女真係好柒肉酸

我日日都食花生
不過我問佢捐去邊俾佢del comment

捐比佢呢條大種乞衣囉仲問